Gel定頭都得，牙侵大選輸撚梗，拜登做梗美疊總統

贏撚完Sanders之後
Joe biden一定會叫Sanders支持者含淚投Biden
同埋以前Biden跟過Obama
而條黑鬼嗰陣係美國推醫保
咁岩Trump上任之後就廢除左
依家武漢肺炎爆到咁
一定用呢樣野嚟針住trump
未計華爾街班狗賊
呢排嗰市跌到咁一定屌到trump仆街
仲有遲下既失業潮
Trump一定比人插到傻失哂民意
Biden仲唔贏梗大選
Gel定頭都得
Biden贏撚梗

8000大元！

Gel

咁我買1000蚊拜登

等睇燒山分析

到時香港已完

咁同出千無分別

會唔會 燈到 侵侵 大勝

喬治布殊 又911 股市又插 又伊拉克又剩
照贏